TVB新聞頭先影個個和服妹好靚

有冇人見到

無圖就無撚開post啦